有無人今個聖誕節返大陸玩？

未試過搭高鐵
諗住親聖誕假去玩返幾日（其實係避聖誕節 ）
想去桂林 行下影下景 可能係廣州留一日再去

第一次返大陸玩 有咩要注意

唔好返嚟

返到黎先算啦

個個Post都見到你

1月頭都諗住去

小心性病

臭閪一定唔好奶。